星巴克全美分店下月停業半日進行反種族歧視培訓

美國咖啡連鎖店星巴克宣布，全美國超過8千間分店下月29日下午停業半日，進行反種族歧視培訓，新入職員工亦會接受相關訓練，星克巴會將培訓經驗，與合作夥伴及其他公司分享。

兩名黑人數日前在費城一間星巴克咖啡店等朋友，職員不讓他們使用洗手間，理由是他們沒有消費，分店經理其後報警，警方指兩名黑人非法入侵，拘捕他們，其後因證據不足將他們釋放。

星巴克其後就事件道歉。

力架成日逆向歧視白鬼

件事係咪個黑人冇買野用廁所，叫佢走又唔肯走先報警

星巴克都唔識玩
趁呢件事抽水話 我地趕啲無消費既人走係為左提供更好既俾消費者
啲人見無黑鬼支那人去座 生意一定仲好